\subsubsection{Technisch Interessiert}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Die Mitglieder dieser Personengruppe sind im Wesentlichen Jugendliche, die viel Erfahrung im Umgang mit Computern haben, aber noch nicht mit KI in Kontakt gekommen sind. \\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    Interesse an Informationen über und Auswirkungen von KI; Informationen über Entwicklung \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Einfache Formulierung, Heranführend \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    Gängige Fachbegriffe können verwendet werden ohne sie zu erklären. Schwierige Fachbegriffe müssen erklärt werden \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    einige \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche}& Oberfläche darf funktionsorientiert sein\\
    \hline
\end{tabularx}